原來王喜依家youtube開緊演唱會 入去支持下

中立偏黃?

推

偏黃
有聽節目就知

想聽仍是這首歌live

當年新東補選係咁問周浩鼎支唔支持689連任

Pish

仍是這首歌 將希望帶給我

係黃
唔只偏

建議樓主點唱 欲望性天國 首歌係佢自己寫

佢唱歌係唔好聽
不過都會支持

都可以咁形容

想知佢地同陳怡點